見到d aa9乞唔夠單開飯，但又要扮有錢，心中極度舒爽

AA9抵你死啦

又唔讀好d書

弱智

圖都冇張

你行去地產舖

好多aa9齋坐全日玩電話

呢班友已經懶慣轉唔到行

又無技能無學歷

抵死

早排食飯隔離有個
開頭係咁教佢個客錢搵錢
講咩買樓嘅遠見唔係人人睇到
之後個客問佢：你果部iPhone4呢？
9: 唔係啊 SE

好老尷

死狗自己賺夠

都想大家一齊賺

求長文

去做警犬

咁容易影都唔影